想搵返以前睇過嘅甜故，好撚柒正嘅甜故

唔好意思各位，想問有冇人知道一個甜故，大概講一個類似迷宮定地下城嘅野

有一個壞人，唔知點樣好撚好打，有一班女加一個男嘅想去討伐佢，點知個壞人係條仔面前搞班女，最後個男人嘅頭被壞人切咗，變撚咗咩無頭騎士，班女嘅變駛性奴

成個故事有哥布林，有好多其他呢啲野

有冇人可以話我知咩名，我好想搵返

推

哥林布殺手

唔該巴打，但唔係

係有一個大boss

成為魔王的方法

仲記得係仲係hkg+時有巴打自己譯 好似係